電器舖sales入一入黎

究竟百xx 呢啲其實講價下限比到幾多折？
黎緊諗住買全屋電器想講下價r平啲

靚仔免費

你問下連登仔有無人屋企開電器鋪好過啦 一家便宜兩家著

咁無了毒撚一個

都好

你說阿虫介紹，有半價

雞蟲？

如果俾卡分期和仔（和井）幫唔到你，,如果一定要百xx 就直接問佢"m 仔"幾多。同埋問送幾G 贈品/自己R 吓贈品

唔洗分期和井真係平啲？

平過m 仔少少，btw 你買咩家電？ 格一格可能仲平

以我所知個個Brand唔同

全屋你諗到既電器

如果咁既情況，建議你check 再問和井，以我所知和仔做出貨（b to b) 如果你話識人佢唔介意幫你打埋送貨安裝就度度，因為大電多數倉無現貨，要打單叫行送，我唔知程序上佢地和仔高唔高興。
(p.s 個人反宜會問有無display 家電，因為平又有保養，當然外觀要自己接受到，當年識門市既人，$1500左右買左個Panasonic 雪櫃，電都未插過，只係隻門凹啲啲[唔覺眼])